(古天樂手下) 柳俊江慘被「元朗黑幫」暴打, 血流披面

柳俊江為古天樂旗下Facebook專頁FoolClub擔住管理團隊

【00:35】現時元朗站仍有市民，多人受傷，資深傳媒人柳俊江血流披面。

5. 柳俊江
「柳爺」柳俊江於2010年同女友結婚後宣布離開TVB，其後便多方面發展，先擔任香港愛護動物協會中國外展總監，後轉為九巴出任社區事務經理。近年更為古天樂旗下Facebook專頁FoolClub擔住管理團隊，仲開設埋個人YouTube頻道，轉攻網絡發展！

而家俾人打成咁

唉屌

lauyeah

push
係大台未變到而家咁前就走
足以證明有良知

TVB記者，就係你哋助紂為虐嘅行為令到你哋嘅好好前同事受重傷，可恥

得罪埋古天樂

藝人協會主席 古天樂
會唔會譴責鄉黑？

好想知

一定唔撚敢出聲

佢自己都黑底

dklm 唔怪得知拍咁多黑社會電影

如果譴責, 可能以佢自己間公司既名義發出

畢竟係佢公司旗下員工受傷

拍黑社會電影=黑社會?

同洗米華好fd
自己諗

唔係咁既logic
只係想講 佢拍好多黑社會電影 可能對黑社會 好有興趣囉

呼之欲出

好似話義載完出事

係，佢載完一輪再返去個時比人打

蘋果話係群毆

警方昨晚（21日）疑縱容白衫黑幫在元朗狂毆市民。無綫新聞前記者、現職自由傳媒人的柳俊江在元朗港鐵站附近的商場遭群毆，被打至頭破血流，無綫新聞拍下其浴血慘況。柳俊江昨晚11時曾在個人facebook發帖，稱「我現在出發，元朗幫手。全部人，一齊去」。